{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061343",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "기요이 스시&사시미"
    },
    "text": "京畿道東豆川市中央路116に位置するドゥソンプラザ203号へようこそ。 キヨイはすっきり美味しいお寿司をご用意いたします。私たちのレストランは地下鉄の市街地に位置し、建物の地下駐車場を無料で利用できます。様々なメニューを提供しており、価格は盛り寿司16,000ウォン、清水寿司28,000ウォン、1人刺身19,900ウォン、刺身モリアワセ2人38,000ウォン、ランチ寿司セット8ps 11,000ウォン、盛り寿司1セット、10寿司セット12ps 23,000ウォン、フトマキバンジュル10,000ウォン、サバ棒寿司20,000ウォンです。たくさんご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドゥソンプラザ203号の場所はどこですか？",
            "answer": "ドゥソンプラザ203号は京畿道東豆川市中央路116に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥソンプラザ203号には無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ドゥソンプラザ203号には建物の地下駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥソンプラザ203号ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ドゥソンプラザ203号では盛り寿司、清水寿司、1人刺身、刺身モリアワセ、ランチ寿司セット、盛り寿司1セット、10寿司セット、フトマキバンジュル、サバ棒寿司などのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "盛り寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "盛り寿司は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "清水寿司は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身モリアワセの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身モリアワセは2人で38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチ寿司セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ランチ寿司セットは8psで11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "10寿司セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "10寿司セットは12psで23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フトマキバンジュルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フトマキバンジュルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サバ棒寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "サバ棒寿司は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 378
    }
}